[Mac撚] 用家/買機集中討論(12) iMac Pro開賣(好似係)

我都係High Sierra
嗰陣整bootcamp 又係𠝹極都𠝹唔到個ssd
上網睇話係High Sierra 行新APFS 又加密咗所以𠝹唔開
跟住好似用Disk Utility 做咗次first aid 就𠝹到
但行first aid 行到死咗機要手動reboot
好彩最後冇事兼裝到bootcamp#yup

最尾成個SSD REFORMAT去APFS就OK左

認真佢iPhone 保電減速果套邏輯有無用係macbook 系列到？

有無人MacBook retina 換過電？大概幾錢？

想問下香港多二手 Mac 可以搵到？
想搵部舊既 Mac Pro 執執佢黎用